找不到堅持的理由

U grad （非3大bba）後番左6年幾office工，日日番工放工，人工又唔高，冇拖拍，朋友又少，性格毒，樣正常，少野講，就黎30，熟啲嘅朋友都移民晒美國澳洲加拿大，人生冇方向冇理想，興趣又唔多，唔知自己想做乜，又冇專業技能星期六日放假落街食飯，食完飯9行一陣又番屋企訓覺打機上網，又或者海邊公園圖書館9hea一陣，日復一日，年復一年，樓又買唔起，股票又輸錢去旅行都要自己去好想一走了之，離開香港呢個鳩地方，唯一放唔低嘅係兩老唔想掉低佢地唔理，其實內心好燥動不安，但又無可奈何。 。。有冇同路人？

95%相似
但無諗過走 , 其他地方對我黎講更難捱
總相信機會有一日會黎

對未來感到好不安

主要原因: 無女

唔知人生到底會有咩變化 唔知人生到底有咩可能性

過左30歲，機會會起來越少